Gundam NT 新trailer

望到部鳳凰又玩飛盾 真係…

有無人對呢套都無乜期望

當聽歌

0:23

仲新自護

好過細蚊仔玩模型

我覺得衰人設

原來一早有設定補設新自護”可能”唔止一架

好正

人設我覺得都ok 睇睇下慣 只係個故事繼續消費uc同埋newtype
感覺上好難好睇得去邊

香港會唔會上呢？

應該會遲幾個月？？
上次uc都有上

幫你貼

邊本設定集嚟？

幾多錢去開發 重去搶機 自己整為得

幾時先有敗家仔睇

唔知
收返黎既風話係14年已經有

2019秋 上第一集

不過鳳凰可能係囡囡揸 有無分加先

比人又開腦唔知做左D咩

UC其實最尾入異度空間爛尾啫， 中段瑪莉坦條線其實幾好睇

強化人命運就係要死 我屌你老母笨大